部5s爆左mon...去邊整好...

用左3年幾先爆...去先達整？
Budget300$內得唔得 粗用

唔轉

轉7

轉6

轉SE

轉小米

轉啊！我叫你轉啊！

筆直得三百就自己上淘寶
買個mon自己睇住ifixit換啦

買張cheap雞mon貼，貼住佢算啦

得三百，話多唔多，話少唔少…

做黨主席好過啦

上淘寶自己買隻拆機mon換